{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1006101",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 갤러리 호텔"
    },
    "text": "統営(トンヨン)ギャラリーホテルは韓国観光公社で認証された2つ星級の家族ホテルです。このホテルは38つの客室を持っており、すべての客室はハンガリー産グースダウンの寝具類やプレミアムラテックスマットレス、純綿カバーを使用して安らかな睡眠を提供します。このホテルはブランチスタイルの朝食と電動キックボードレンタルサービスを提供し、ケーブルカー、リュージュ、遊覧船ターミナルなど色んな観光地と隣接して接近性が優れています。ホテルは毎日殺菌と清潔を維持するため、点検チームを運営しており、客室には浴槽とビデ、電気車充電区域、非対面キオスクなどの施設が整えられています。また、朝食と電動キックボードの利用は無料で提供され、ネットフリックスの視聴と特別な施設を利用できるグルレムピンルームもあります。駐車場には無料バルレッパーキングサービスと電気車充電区域が設けられています。近くには遊覧船ターミナル、リュージュ、ケーブルカー、海岸散策路、噴水公園、動員ロイヤルCCといった様々な観光地があります。このホテルはおいしい朝食、きれいで満足な客室、清潔さも、親切な職員サービスで好評を博しています。ラテックス最高級、マットレスやハンガリーグースダウン100%純綿シートなどの高級施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの星級は何つ星ですか？",
            "answer": "このホテルは韓国観光公社で認証された2つ星級の家族ホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具は何を使用していますか？",
            "answer": "すべての客室はハンガリー産グースダウンの寝具類やプレミアムラテックスマットレス、純綿カバーを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食とレンタルサービスについて教えてください。",
            "answer": "このホテルはブランチスタイルの朝食と電動キックボードレンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルはケーブルカー、リュージュ、遊覧船ターミナルなど色んな観光地と隣接して接近性が優れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔管理について教えてください。",
            "answer": "ホテルは毎日殺菌と清潔を維持するため、点検チームを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には浴槽とビデ、電気車充電区域、非対面キオスクなどの施設が整えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食と電動キックボードの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食と電動キックボードの利用は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには特別な施設がありますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴と特別な施設を利用できるグルレムピンルームもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場には無料バルレッパーキングサービスと電気車充電区域が設けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには遊覧船ターミナル、リュージュ、ケーブルカー、海岸散策路、噴水公園、動員ロイヤルCCなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "このホテルはおいしい朝食、きれいで満足な客室、清潔さも、親切な職員サービスで好評を博しています。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室にはラテックス最高級のマットレスやハンガリーグースダウン100%純綿シートなどの高級施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 550
    }
}